沒有情感的性行為 只能算扑嘢 不能算做愛

🚬

啱

我們一生扑嘢太多 做愛太少

無耐能做愛的對像不多

*奈

想扑嘢嘅時候忍下
扑嘢扑得多只會學識點樣成為一個扑嘢機器
做愛做得多先可以學識咩係 性x愛

想舔

高質post